# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-13 12:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-13 00:05+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applet.js:82
msgid "Open cook book"
msgstr "開啟 Cook Book"

#: applet.js:86
msgid "Open projects directory"
msgstr "開啟專案目錄"

#: applet.js:93
msgid "First edition of cook book"
msgstr "Cook Book 第一版"

#: applet.js:96
msgid "Rust by example"
msgstr "Rust 範例教學"

#: applet.js:99
msgid "Cargo book"
msgstr "Cargo 手冊"

#: applet.js:102
msgid "Rustc book"
msgstr "Rustc 手冊"

#: applet.js:105
msgid "Rustdoc book"
msgstr "Rustdoc 手冊"

#: applet.js:112
msgid "Create std"
msgstr "建立 std"

#: applet.js:115
msgid "Create alloc"
msgstr "建立 alloc"

#: applet.js:118
msgid "Create core"
msgstr "建立 core"

#: applet.js:121
msgid "Create proc_macro"
msgstr "建立 proc_macro"

#: applet.js:124
msgid "Create test"
msgstr "建立 test"

#: applet.js:131
msgid "Edition guide"
msgstr "版本指南"

#: applet.js:134
msgid "Reference guide"
msgstr "參考指南"

#: applet.js:137
msgid "Embedded book"
msgstr "嵌入式手冊"

#: applet.js:140
msgid "Rustonomicon book"
msgstr "Rustonomicon 手冊"

#: applet.js:143
msgid "Unstable book"
msgstr "Unstable 手冊"

#: applet.js:150
msgid "Launch Nursery"
msgstr "啟動 Nursery"

#. rust-menu@jerrywham->metadata.json->description
msgid "A Menu for Rust Developers"
msgstr "Rust 開發者選單"

#. rust-menu@jerrywham->settings-schema.json->head->description
msgid "Applet Settings"
msgstr "小程式設定"

#. rust-menu@jerrywham->settings-schema.json->use-custom-directory->description
msgid "Check this to use a custom directory"
msgstr "勾選此選項以使用自訂目錄"

#. rust-menu@jerrywham->settings-schema.json->use-custom-directory->tooltip
msgid ""
"Checking this box allows you to set a custom directory in the field below"
msgstr "勾選此選項後，即可在下方欄位設定自訂目錄"

#. rust-menu@jerrywham->settings-schema.json->custom-directory->description
msgid "Custom Directory Projects"
msgstr "自訂專案目錄"

#. rust-menu@jerrywham->settings-schema.json->custom-directory->tooltip
msgid ""
"Set your custom directory here.  This field is unavailable unless the switch "
"above is enabled"
msgstr "請在此處設定自訂目錄。除非啟用上方的開關，否則此欄位無法使用"

#. rust-menu@jerrywham->settings-schema.json->keybinding-project->description
msgid "Keybinding, which open the documentation"
msgstr "開啟說明文件的快捷鍵"

#. rust-menu@jerrywham->settings-schema.json->keybinding-documentation->description
msgid "Keybinding, which open the RUST projects directory"
msgstr "開啟 Rust 專案目錄的快捷鍵"
